想表揚下尋日係沙田廣場個位保安哥哥

話說前面有消息講防暴同速龍係殺緊上天橋清好運中心平台
叫平台一班手足（好多都無full gear）撤退

幾百個人好多都唔知點走，因為新城市封咗，又驚街市果邊比人包抄

大家入咗沙田廣場亂咁跑，好彩果位保安哥哥好鎮定，幫手疏散啲手足，叫手足唔好行去新城市因為鎖咗

佢雖然唔使驚俾人拉，但係佢果陣緊張我哋個樣，好似當一班手足係仔女咁。

想講嘅係，無論你係社會上邊個崗位，只要我哋都係自己嘅崗位做多少少，團結。我哋就會有大啲機會贏。

時代革命，唔係世代之爭。而係每個人係自己嘅崗位都起革命。

睇下今日中環人，大家都肯行多步